[頭寒啦]皇家馬德里球迷吹水區 (10)

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Pepe (3rd captain)
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphael Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (4th captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema
10.James Rodriguez
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Fabio Coentrao
16.Mateo Kovacic
17.Lucas Vazquez
19.Luka Modric
20.Marco Asensio
21.Alvaro Morata
22.Isco
23.Danilo
29.Mayoral
31.Ruben Yanez

垃圾皇

Out on loan
Borja Mayoral (at VfL Wolfsburg until 30 June 2017)
Diego Llorente (at Malaga until 30 June 2017)
Marcos Llorente (at Deportivo Alaves until 30 June 2017)
Jesus Vallejo (at Eintracht Frankfurt until 30 June 2017)
Burgui (at Sporting Gijon until 30 June 2017)

Other Staff
Assistant Coach
David Bettoni
Hamidou Msaidie

Goalkeepers' Coach
Luis Llopis

Fitness Coach
Antonio Pintus
Javier Mallo

Leaving Player
17.Alvaro Arbeloa
20.Jese

Arbeloa

Jese

圖片求其Google
感謝Arbeloa/Jese

退出高登

本人有幸與各位皇馬球迷一齊睇波，分享球隊新聞同睇法。時光飛逝，轉眼間已經過左4年時間，我感覺到自己有新目標要去追尋。雖然你我素未謀面，但能夠透過高登相識，確實係一種緣份。3年前，我開左第一個皇馬討論區就係希望凝聚到高登既皇馬球迷，今日依個小小既想法都可算係成功實現。

今後，我將會退出高登，亦唔會再開皇馬post同轉貼球隊新聞，希望大家諒解。最後拜託各位可以團結一致，有心有力既手足可以繼續將皇馬post傳承落去。!Hala Madrid！

摩佬
20/09/2015

永遠榮譽皇迷摩佬

There is only one 摩佬

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

拉斐爾華拉尼

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

歡迎留圖加入

Ramos time

AND

Danilo time

真拖舟轉身

同場加映 占士世界級窩利 / 伊斯高跌盃

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

頭寒

擔泥踢港超踢唔踢得掂

安安喔
快要輸第三場了喔

Real Madrid 賽程

2017年1月21日 星期六
下午11:15
Real Madrid vs Málaga

2017年1月26日 星期四
上午4:15
Celta de Vigo vs Real Madrid

2017年1月30日 星期一
上午3:45
Real Madrid vs Real Sociedad

2017年2月6日 星期一
上午3:45
Celta de Vigo vs Real Madrid

2017年2月12日 星期日
上午3:45
Osasuna vs Real Madrid

2017年2月16日 星期四
上午3:45
Real Madrid vs Napoli

2017年2月18日 星期六
下午11:15
Real Madrid vs Espanyol

好彩季中見潛水艇飛季票賤賣買定
遲下連敗雞胸都有艇搭

再出丹狗我唔睇

下場卡文尼上身 失埋分
跟住作客2場切爾達,100%輸既波
中間仲要對令疤狗下體失分既皇蘇
連輸6場不是夢

再加上有擔泥佬
真係totally no mood to 捱夜睇波

不了
要你得失球-10

卡華積將會缺席接下來一個月的比賽，很大機會無缘出戰歐聯十六強首回合。

而阿辛斯奧也在比賽中受傷，他在一次拼搶中被切爾達後衛隆卡利亞踩在了右手上。阿辛斯奧在離開醫院時右手已經打上了石膏，不過右手傷勢並沒有嚴重到骨折的地步。

一個月放題

大家可以上定潛水艇喇

放題

丹尼路歐聯對梅頓斯同恩斯治尼 molamola

唔係話馬後砲 切爾達近排個勢好強
閪波鍠對呢伊巴 切爾達呢啲球隊成日都比人屌打
加上我鍠正常發揮 出左2件垃圾 輸左一啲都唔出奇
雞胸

悲傷留名

做人謙遜啲好

喂 大家好

月狗

幾多不敗話

安安喲

留名睇卡路士.gif

崩盤

馬後砲

40連敗不是夢

我都諗緊會唔會用頭寒做post名 點知真係

btw喊住咁留名

一早話左架啦 你又話人虛偽
希望星期六可以打番穩軍心

搵極都搵唔到個post 搞到我開左個
個個當睇唔到啦

新不祥人 3年cd-rom

不祥人係擔泥佬

雞胸味出哂黎

頭寒拉 吾挽拉

輸果4場3場有佢份

返波圖啦垃圾

見到公海有人話西甲大幅領先 我真係笑而不語

新疤狗心戰王黎

有冇似曾相識既感覺呢？似唔似14-15 諗起都爽

懶係理性分析咁 條友啲po得啖笑

口口

果個林乜尻？

Yes

退役啦屌

關於金毛，馬卡報早幾日亦有報導，干查奧因傷病結束在摩納哥的租期，皇馬從一開始就知道其有傷，施丹仍把干查奧視為馬些路的後備，可惜他一直被傷患困擾，不能復出

係皇迷FB page見到

早晨 擔泥比當地皇迷打撚死左未

yes 屈me

收到風比皇馬三棍客係更衣室打到無還手之力

有冇得john

給我往死裏打

懷念大聖

我皇最重要位置=右閘

光頭佬終於花光所有運氣

到那日才發現 曾呼吸過空氣 =雞胸

打狗怎能少了我

懷念左腳仔

頭寒吧我沒有辦法為你開滿天花瓣

聽聞沙比會係夏天宣布掛靴

懷念猩猩

練定三後衛把啦
中場三個再加伊斯高 前面 機師加達加阿朗
叫機師自由走位

再見到巴西兩閘我諗我真係會打爆部電視機

細佬真係好唔穩定

巴西人食晒屎

米路？

鳩白？

米路有份食屎喎

賓周馬我屌你老母臭西死去支那啦

下場贏到我著占士波衫祼跑mk 再用藍威寶隊屎眼

下場贏到加入反沾ok?

痴撚線咁都可以唔入

著衫裸跑

其實一路都係咁
個波無啦啦彈到佢腳下>拉弓狂抽>炒波底>藍天射球
多數係窩利添

無上排咁快推到10既

不祥topic

仲有個不祥樓主

根據小弟開post經驗
皇post topic 未完季都唔好慶祝住

我聖再唔番黎真係收得皮
助攻助守既佢

問題係一番黎又無態

皇家馬德里錄得兩連敗，施丹說球隊近期表現有心無力。

拖舟咁快無計

皇家馬德里4日內連輸兩場，主帥施丹表示願為敗陣負全責，並已把視線放在周末對馬拉加之戰。

施丹做戰犯了

死要出擔屎

光頭佬陣間同76一樣拎左屆歐聯就比人炒

「我是那位需要負責的人，必須尋求解決方案。」施丹賽後說：「切爾達的表現沒有令我感到意外，因為我們都知對手可以為我們構成傷害。我不擔心，儘管現在是差勁的時刻。」

希望施丹真係諗到計

希望西甲然波就好了

光頭佬用人唯親終於有報應

西班牙《阿斯報》就指出，C.朗拿度還需要熟悉新的崗位，他需要適應因換崗位而產生的不舒適感覺，包括缺少空間以及背身拿球。

阿朗踢中鋒如同廢佢武功

兩個建議
1.出達仔啦 起碼勤力防守逼搶同護波功
2.冬季放逐放題路 是旦升個b組仔

拿大哥擔大旗ok?

出占士玩燒咪啦，根本我地最有把握嘅就係燒味

出占可以帶比皇迷歡樂

西甲會唔會比人反cup

我驚降班

認真討論，有tat jai, 牙朗，賓周，拉隊，華jai, 點解唔踢多啲燒味先

唉

有冇人搵到失第一球右閘球王丹尼路係邊

第二球

真係廢到笑

全世界都知佢廢
出親都弱點進攻

對住佢
學界仔都變小花

歡樂完贏波都抵屌
但佢好似傷左 唔知傷幾耐
大聖番黎應該可以carry全隊

大聖次次傷完都要鳩幾場先搵番狀態

辛仔 機司又唔生性

機師都打得幾差

話時話
機師出場不敗已破

啲防守衰撚過皇馬近十年所有右閘
大比防守勁唔使講 積仔防守都穩陣
拿大哥進攻介乎大比積仔之間 中規中矩 尚算稱職
就算係N年前嗰個施仙奴 防守都好過佢

光頭佬有冇諗過簽盧均宜取代擔泥

B隊有無閘可以調上黎用住先?

Achraf ,Tejero
不如比我地J下青訓好過啦屌
忍撚夠件擔泥佬

機司同拿祖打好過

放題路同疤當年個奧利古亞有得比
出親都輸佢

占士好波

係秦國買咗件秦版
可以著住踢街場

其實占士後備換入嚟斬波幾好

一嚟左路可以唔駛全部要我斬
二嚟d人冇氣迫:

真係出達仔打燒味好過

但成隊波
邊路傳中得沾屎 c朗 猩猩 拉膠有水準
其中三個通常係頂果個
沾屎係時候上位

其實真係寧願拉後機師 占士打右路

占士打右路要cup左腳

Psg謝斯傳來恥笑

幾時敗走法甲番西甲

拉膠邊路傳中

積仔 機師都叫水準唔好 ？

我覺得機師都算扭得 但近排把握力差左

要燒味嘅放占占落左路實冇死

有擔泥佬同沾屎
不了

你知唔知拉膠佢右閘出身
積仔傳中應該無拉膠咁勁

依家2017啦
仲講右閘拉膠 你唔撚好講埋前鋒拉膠左閘巴爾

忍撚夠擔泥喇屌 出親都輸 求其青年軍調個上黎啦唉 睇親精華見到擔泥就火撚滾 下個轉會窗賣個仆街去中超啦

之前見過大聖防守時飛鏟幾好j

咁牙禿以前真係踢閘嘅

見到啲外國球迷都忍受唔到 係official FB page係咁講 sell Danilo

相比擔泥個仆街冚家產⋯

機師把握力不嬲都差
Btw我覺得玩返燒咪先係最正路

我唔明拖舟點解寧願出擔泥都唔出拿大哥
拿大哥當打歲數唔見得會比擔泥差

等你之前仲保佢

擔泥歐冠派完粒大糖關鍵slide 仲以後佢成才，屌

感動既係，熟悉既水槍馬終於返黎

14-15下半季 歷史重演

路路

大佬

愛之深 恨之切
佢嘅防守打學界都應付到嘅

眼神防守 睥到人地甩波

講緊邊路傳中嘅水準啊
關拉膠而家踢緊咩位撚事咩

買軌位艾斯派古達返黎
左右閘都踢到

有無可能回收青訓Fabinho

睇下光頭佬同死柒頭主席有冇信心用青訓

積仔傳中好撚好j架喎ching

以前水準高還以前 5年都黎
而且點會唔關事
依家有幾何見到拉膠走落邊路傳中 技術同力度點都生梳

屌
咁d傳中係差就差架啦
唔係大力到出界 就前柱第一個都過唔到
拉膠早幾場有球傳中都唔記得俾邊個了
馬上造就到入波
14歐聯決賽有兩腳 最後時間 左路傳中又係高質
起碼比d前鋒有得爭下頂下先呀大佬

到底你有冇咁多年一直都睇
旦逢拉膠有機會到邊路傳中
不論左右
都唔會係差 至少會造到個危險性出黎

踢馬拉加再失分不如直接頒個西甲比老西

James 而家先黎傷 明明有機會上位

呢場好危
馬拉加（或者只係卡文尼）打皇巴都有一手

西維爾
切爾逹

巴爾

各位早晨

我好想見到皇高舉西甲盃

2011+1=2012

大鑊

不了

今晚係fifa 幫皇攞

爾冬陞

范加爾 黑b 渣維

夠喇 不要再說了

安安喲
快要輸第三場了喔

馬拉加喲

被屌打 死掉掉喔

訓到宜家
食個lunch去上堂

走左堂

你呢啲人

聽日睇皇點樣屌7馬拉加
C7比人屌完通常會入幾粒以上塞住人地把口

要主席燈先得

又黎

正常發揮係夠打
但呢排真係不敢說話
頭寒

冇左占士既左腳猛虎射球
同毒蛇直線
一定入唔到波
聽日坐和望輸

安心了

安心失分

占士傷左之後冇贏過

無人守住部飲水機

積仔快D好返

丹尼路要長期正選先發揮到，佢話哂有驚世之才

要用幾多分先栽培到佢成才

食屎啦去

失多一場就俾爬頭啦

去B隊正飽佢

一年雞胸加降班

扔擔泥個仆街去中超啦 大陸佬咁中意買巴西人

比違約金解佢約算啦

驚完左閘驚右閘
好閘已經越黎越少

有傳皇馬準備在18-19年球季讓C朗離隊，讓這位葡萄牙球星轉戰中超。

剛跟皇馬簽下5年新約的C朗，本應留在皇馬直到2021年，屆時36歲的他很大機會在皇馬退役。

不過有傳皇馬主席佩雷斯打算18-19年球季就賣走這名皇牌球星。

皇馬兩年前已經有計劃放棄C朗，但最終都要讓他留隊。可是在今次續約後，原來佩雷斯不想讓C朗完成合約，並計劃18-19年球季賣他到C朗，讓他賺取職業生涯最後一份厚約。()

屌你佩狗,係走都唔撚去中超啦

得啖笑
C朗會踢支超我即刻生食雞春袋呀

雞春袋咩樣

聽晚早場

幾時再選主席

佩狗真係好撚on9
要賣既又唔賣
要留既又唔留

法國d主席都on99

皇區主席都係ON撚9

擔泥有乜商業價值 諗極都唔明

新卡富

樣衰

C朗唔care d中超約啦

佩狗都on9

可能C朗去中超佢有錢分掛

含撚啦佩狗

求下你
咪再燈

信篇文嘅仲on9

討論下姐 鬼唔知9up咩

達哥

達哥又嬴 反達又輸

達哥真男神

In林慧韡we trust

主席好似係達粉

阿修羅之怒開始睇
睇到而家做左3年野

達哥想屌我的話我可以交個處出來

Dead rising 1

睇得達哥既都係好人

Gay

留意到會然on撚鳩比袁乜春挖返d屎出黎bin屍

4年達哥fans

好似我D咁出色既男人
始終會比D失敗既人捕捉我失手既機會

Which post?

達仔

獌狗夜子果個

達仔
幾時到皇馬既達仔反cup賓周佬

各位點睇

如果有皇迷做剪片特效果D 希望你地振作

達哥fan+真鍠

靚衫雞胸
柒衫歐聯

姐係下年歐聯了？

人地BACKUP片賺好搵過D做剪片特效果D

Btw 其實放成條直播可以點樣令達哥出名？最多都係方便兄弟 真係有機會令佢出名既係剪搞笑精華果啲喎

又要上水睇西波

最on9係啲人話達哥過橋抽板

安安喔

午安，色情大大

靠北

第一次識達哥係同學講起 然後睇muv

啲暗紋好撚柒

今晚3連敗

俾棋靈王燈一燈
贏都變輸

頭寒啦

唔打啦

其實波台愈黎愈靜係有原因

來來去去都係得個幾件假膠圍爐互相吹奏

皇家馬德里經歷各賽事二連敗，左閘馬些路揚言低潮絕不會影響軍心，今晚西甲勢主場擊退不擅客戰的馬拉加重振雄風。「銀河艦隊」雖然近年對賽往績佔優，但期間甚少淨勝對方兩球以上，故今仗不妨博主隊贏波輸盤，取讓球主客和受讓兩球「客勝」作過關膽。

據西班牙媒體《馬卡報》的消息，皇馬將在本週以1000萬歐元敲定AIK的瑞典前鋒亞歷山大-艾沙克。

上場2：1嗰球之後成隊波散晒都叫冇影響

輸左波唔敢上水呀CHING

皇馬急需一場勝仗

右閘呀屌你老味

快手買隻右閘代替擔泥

上場c7其實唔算打得差 都有幾球差啲運氣！信我 佢今場入2球or更多！

比賽前皇馬卻迎來了一個不利的消息，球隊頭號球星C朗在賽前手臂受傷。

比你燈到隻手都傷埋
收手啦ching

不了 有擔泥搞笑

金童阿辛斯奧21歲生日快樂

嘩屌 唔撚係呀！出唔到c7 好大機會豬

以前討論吓、傾深入啲有人回，家吓唔係圍威喂鳩吹水改花名直頭無人理

同意

所以請珍惜棋靈王

希望今晚唔洗睇監獄馬

估唔到都豬左兩場
棋靈王巴打仲可以咁大口氣

自從佢開始吹奏我皇 我皇成績就開始滑鐵盧

居心叵測

橙過橙

禾拉隊老婆好索

身材一流

冇占士
皇馬頹勢無力挽回！

冇點踢都傷咁耐

你唔再鳩up上天會令c朗好快好番

燈力十足

唔通我真係皇馬剋星？
Btw 一陣會出段分析

我開live post

Goahead

lin都唔識貼

*唯一^o^的Lin王～

光頭佬又推C朗踢中鋒

光頭佬唔出擔泥我一世迷拖

小分析

呢場可以話係不容有失
第一要挽回士氣 第二！疤同西已經逼到好近 再失分成隊等雞胸！我估計拖丹會用最正路既433/442黎迎戰 咩352 不提也罷。龍門一定用返keyword 後面4個都無得揀啦 不過拿祖應該會代細路正選 中間如果433都係摩迪卻仔米路 442就加個辛仔 前面7/9/17 or7/9
對面多傷兵 拉美利斯又出唔到 攻力中減 估計會防守為主 不過守力又一般 個狀態仲差過皇馬 皇馬要破門唔算太難 只要發揮正常水準 贏2球up唔出其！

唔好再燈啦
頭寒啦
棋靈王

同林XX d語氣好似
燈少句啦屌你

日日都係藉住唱反調 搵人同佢地social下
戇鳩之餘亦都搞死波台

喂你班仆街快撚啲入去撐-6

贏左秋官=宇宙冠軍

仲夠膽玩352咩

Fu

睇緊 支持rocket

都係個句 呢場再輸就比個冠軍老西

由小弟開始睇皇都宜家都冇贏過 12-13先開始睇波

慘 你呢個黑仔王

發覺我地鍠冇人發表過達哥單野嘅睇法

我果啲算唔算 上面有講過1句

主席有係出面開post 大家都係支持牙達就得啦

作為達哥老婆 緊係撐達

我琴晚安慰左佢好耐

近兩年少左睇佢打機
最仆街係back up果個

出面幾個反達嘅,前幾日跟車太貼而家炒撚晒車,仲有面開post圍爐互丁,柒撚到

屌 11點3未番到去
團年飯

圍年比較緊要

波幾時都有得睇🚬

我都係呢兩年🚬自從中學畢業就好少睇了 除非好好笑係咁share果啲 e.g. 用老番Windows

我有入啲波台啲反達post假下膠

媾女你就叻

遲番 希望我皇上力

一般般啦

喂on撚9 我幫你反cup左啦

我冇得揀
你地都有得揀傾波定扮膠

我響出面我做咩都係果個回覆
最嚴重果段時期我就算唔係自己開post
回任何一個post都會比人騎劫變左我既post
果一期感情台 波台 影視台 我都見到一模一樣既回覆

試過成個running man post 比“我“騎左8頁幾

終於上水 仲諗住問你死左去邊

禾巧耐茅抽你水啦綠狗

綠豆你又係個別例子既

BTW 歡迎傾波 我都會同佐為鳩UP下

馬拉加狀態差 皇都好差
呢場更難講
正常水準有波贏 是常識

食飯就食飯啦 又話團年宜家黎鳩up

潮撐主席

食完啦 到左D長輩吹水時間

主席 鳩白 就黎要整番個勇武list

大佬白真係好撚癲
上次買ac個post 屌到條友唔知死左去邊了

Yes 贏咁多場 好大鑊 一輸就會唔知點踢

聽日我都要去食 又要被批鬥

🚬🐋

改左名啦條垃圾 叫陳浩南-
條撚屌瘋狂開post 周街留言諗住搏洗底
以為冇人知

yes 識ball呀ching

Call屎way bay只一個大佬
就係大佬白

今場又係我呀

我邊有咁閒日日上高登
生活忙碌
連拎部電話望下既時間都冇

不過亦都有個原因係 真係變得低質左太多
上黎都有d無謂

響連登
要去其他台睇下有冇好笑post
以前響波台已經夠我笑到pk

講認真 發覺連登呢度好多fifa老手
比我感覺成日用打機既思維去傾現實既波

拎部手機望下既時間都冇咁慘？
低質左係事實 有上開會感覺到

皇家馬德里射手基斯坦奴朗拿度最近表現失準，不過，主帥施丹則力撐這名愛將，同時表示自己在球員時代效力「銀河艦隊」期間，亦曾遭遇類似經歷。

光頭佬是無辜的

不如出mariano啦

以前假膠（唔單只波台）得黎高質又好笑，呢家個個為假而假，有d擺明搏屌真心無聊
好在摩佬時期有巴打開左個皇狗whatsapp group真心可以9吹下水

一D印象都冇

未入個whatsapp group

有都唔入
以前極初期入感情台果d心事group成日比人話我假毒
之後發誓唔入

冇講錯 你係假

感情台，不了

鳩白

求賓周門前解圍.GIF
呢球我覺得同舊屎個GIF有得FIGHT

其實唔意外

場場都有架啦

唔知你講邊球喎CHING

SRY 可能太多
傳中 空哂佢跳起KICK左個波去後便果下

下個post頭/live post 不如繼續百屌C7

岩岩番到 拉膠又救世

去睇熱狗 利申 非混種球迷

I know 👆🏻👉🏻🔥🐕😂

我睇巴禾

唉 c7。好想燒左佢件波衫

百屌棋靈王

又有得睇巴禾搞笑 哥狗失敗
逼不及待好想笑笑了

Zidane: “MODRIC has an issue, we hope it is not serious. We will see tomorrow with a scan. We don't know exact problem yet.”

屌你老母
又係對馬拉雞出事

傷摩迪真係雞胸

正
全隊傷哂
直接頭寒

唔好咁無聊啦。百屌我有咩用 百屌班大帝成材先有用架嘛

比啲自信啦

拉膠今季聯賽已經入咗6球
成季加埋分分鐘雙位數字

棋靈王=基斯坦奴

有無巴打有外國波衫網介紹？

又啱啵

又好似係

曼城d球迷痴撚線 史丁力果球都話係12碼

如果丁力個下順勢仆街應該有得拗

賽後光頭佬話摩迪都傷傷地

頭寒啦 唔打啦

早晨-6足球

大聖屌你唔好再傷耐D
等撚左你幾耐
BTW 摩迪傷左應該高仔頂上
終於見到高仔打摩迪個位

季季都係咁

成隊傷左唔洗踢

屌你老母 做唔做輪換都係傷兵如潮

世冠盃
我寧願唔要哩隻盃

我一早話世冠盃要踢一定要輪換

擔泥有冇傷都要棄用

沾屎

岀個一兩場就傷

擔泥吸傷啦幫其他人

依家啲90後好唔捱得

BALE上年好似都算係健康
起碼後半段聯賽全勤而且成日救世

成撚日傷比目魚肌 已經變咗舊患

速度型踢法係咁
好彩阿朗一早轉型

但佢今次係比人踢 先傷咁耐

拉隊

咁已經夠死 隔離巴果三個又唔識傷
依家巴爾係成隊進攻主核 但往往一年小傷大傷加埋3-4個月

想死 唔怪得琴晚見摩迪踢得唔太放

如果bale轉埋型就GG

安安喔
快要輸球了喔

比比幾時復出
琴晚見到華仔比人變速就過左
米路又戇鳩玩上腳唔解圍
好撚勁再有下次

其實bale而家半力半速 都喺係純速啦

比比復出
拉膠打右閘
期待拖帥升B隊上嚟

之後幾場都係硬仗 宜家又咁多人傷 你都咪話唔驚輸唔到呀。和波都當贏呀

光頭佬都唔肯冇計
寧願出件垃圾
左閘有拿祖頂住 都可以放心啲
琴晚助攻助守

B隊好似無乜閘位新星

光頭佬淆底驚出擔泥會比人噓爆

係時候吹奏拿大哥

成為半程冠軍，當然是爭霸的吉兆，不過皇馬對上一次成為冬季冠軍是2014/15年球季，然而當時由安察洛堤帶領的皇馬，強勢未能貫徹始終，在下半季墮「馬」，最終以兩分之差屈居死敵巴塞隆拿之下。

希望拖舟吉人天相

又打飛機

縱使周六西甲，皇家馬德里返勝軌挫馬拉加，但基斯坦奴朗拿度及賓施馬因演出沉寂，遭球迷報以噓聲，逼使教練施丹賽後馬上為兩愛將護航。

牙朗
連單刀都可以炒
門柱也成為黑星

日前，瑞典媒體《Aftonbladet》指出，擁有「新伊巴謙莫域」之稱的瑞典小將伊沙克，經已拒絕皇家馬德里的邀請，皆因此子更希望加盟來自德甲的多蒙特。

我皇已經矛吸引力

牙朗賓周個態沉到仆街

世冠打到加時
應該好chur好攰

隔左兩星期先踢聯賽
唔洗搵藉口

牙朗急需一個十二碼入波

前幾場咪入左
你話年紀大爆唔起都算，連把握力都差真係應該屌下
連舊屎都話有遠射做賣點，阿朗連埋門都冇埋肯定比仆街佩狗搵藉口掃走

你都講呢啲

冇閘用

基本上對切爾達後防人選已定
拿大哥 拉膠 華仔 垃圾泥

我寧願用機師右閘 easy goal右翼

打352唔出閘咪得
不過就輸撚硬

後衛就嚟傷哂

依家潮流興用3後衛?

屌你金毛唔踢都傷

唉，點解占占要傷，明明而家係上位好時機

比哂機會啦 自己又唔爭氣喇

今季既左右閘後備都無撚用既

唔係話金毛返黎嗰陣已經知道有小傷咩

四月養傷到十月
跟住間唔中訓練完就肌肉不適

無知一問 呢段時間佢有冇糧出？

點會冇

冇份踢又有份傷 真係快手賣算

買個勁既又怕正選呷醋，買個後備真係好大學問

拿祖世界第一後備

哩個真
萬金得黎每次落場都拼命三朗
戰術執行力又高
明知係皇未必有好多上場機會都肯等
今年真係佢豐收年

琴日睇 加速好似快左

高登波台手足幾時過黎過年

另外,B隊隻閘Tejero有可能要停賽幾場
可以繼續睇擔泥佬
屌你老母黑撚到

All 259 不了

皇家馬德里在聯賽2：1擊敗馬拉加，施丹希望球迷多加支持C朗拿度及賓斯馬。

由於拿華斯近期發揮出色，因此皇馬希望於今夏，簽下車路士門將古圖爾斯補充。據了解，這名比利時國腳與藍軍的合約將於2019年夏天到期，而球員目前尚未同意與干地的球隊續約。

據了解，車路士對古圖爾斯的去留抱開放態度，但如果皇馬能夠將西班牙國腳莫拉達押入交易，藍軍將更願意放人。

我真係睇唔明

一個盃賽一個聯賽

而在球證吹響終場哨音後，C.朗拿度直接躺在了地上，可見為了球隊他已經拚盡全力。正所謂：你只看到了C.朗拿度的單刀不進，卻沒看到他的累喘吁吁。

牙朗

唔難
只要係真心愛皇馬既就得
好似古迪呢種

所以青訓根本上就係最好選擇
d球迷領隊下下要人地新人一出場一出場就世界級表現咁緊係死
小白而家咁神 當初都係自己捱番黎
而家咁既政策真係唔會有第二個魯爾 卡西 古迪
青訓升上黎然後自己打到做必然正選

但當然高價買番黎既球員 要求就唔同
一定要有好表現
否則真係用救命價 天王價買你番黎做咩

都係果句 我寧願留住骨幹然後其他出晒有潛質既青訓
唔降班就ok
留住而家既中堅 中場中路球員就夠

但當然 冇可能
皇馬上上下下都成日要攬住“豪門““班霸“呢d名黎過世

來自意大利《全市場》的消息透露，雲格希望在1月引進AC米蘭的前鋒巴卡。

post錯 sor

死阿狗
Btw 巴卡好似唔係好岩夠阿記

皇阿post兩邊走太忙了

電叻又贏

而《馬卡報》指出，施丹之所以不用丹尼洛，還有一個原因可能是擔心丹尼洛再次挨本隊球迷的噓，無法發揮出最佳水準。

據了解，車路士對古圖爾斯的去留抱開放態度，但如果皇馬能夠將西班牙國腳莫拉達押入交易，藍軍將更願意放人。

好撚多四阿狗

放左其實放左達仔對大家都大家都好
仲要同asensio爭
bale出黎又同機師爭
mariano又搏到癲開始上位

最佳水準係咪成條右路放錯?

達仔我覺得幾岩而家既皇wo
佢又有速度 又護到波 比左唔少空間C7

棄賓保達

頂級

拉莫斯取得入球，減輕了皇馬前鋒們的入球負擔。事實上拉莫斯是皇馬在西甲聯賽中的第二大射手

其他前鋒

賓周死去支那啦屌你老母
法國人大哂咩

好想佩狗收購迪巴拉

到時咪又係照出BBC

拖舟：唔係法國人冇得踢

Molamola
傷晒成隊
三線崩潰

摩迪細路好似要傷成個月，隔離msn就歸位

Molamola

後防無人
仲要前面果兩個一齊無態
真係潛定去屌奶星都得

請珍惜摩迪，30幾歲人仲同你場場搏到盡助攻助守鳩衝回防埋身截迫
再望望佢隔離果個眼神防守…唉

你哩句聽左唔少次
但拖係要保住賓周有閪用咩

幾時炒撚曬班隊醫？

年經

拖帥會唔會放棄個杯呢，如果認真打又岀卻老西甲肯定gg

一個月內卻老必傷既感覺

國王盃凶多吉小

放棄啦
切爾達為左留力打皇狗
尋晚輪換左8個定9個人

真係黑人憎 做埋啲損人不利己既行為 都知自己條路走得唔遠 不如由得傳統勁旅自己鬥 坐聯賽漁人之利啦 傻仔切爾

安安喔
大家快要潛入地核喔

你就傻，人地炒你456啊

On9
人地就係知聯賽爭唔到先搏盃賽

頭寒喇

達仔要生性 後備入波搶番個位出黎

賓周同達仔踢法上其實唔同
而家賓周碌柒咁 好有必要換達子

達哥有正氣個出場時間既話
一定入波多佢好多

早晨
賓周馬去左支那未

西盃有冇計作客入球

對切爾達我寧願出副選
機師 達子 mariano 高仔 isco

有

而家比到個感覺我係二隊可能踢得仲好

唔知光頭佬會唔會升二隊D幻幻頂住先

占占你是我
最想留住的幸運

《馬卡報》則表示，J洛願意冒著傷病復發的危險為皇馬出戰，來幫助球隊度過目前的難關。J.洛的主動請纓自然也引起了施丹的重視，但是他還沒有下定決心是否會派J.洛出場。

捨生取義

燃燒生命踢足球的男人

上季阿朗紮住上打歐冠又唔見你地咁講

Bale 係咪4月初復出

傷咗都唔會踢得好啦

馬卡報：巴爾有望本週開始在草地訓練，預計回歸時間為3月1日。

希望快d燃燒到盡

皇馬原本足足有八名正副選後衛，現在卻只餘下三名中堅華拉尼、拉莫斯及拿祖。

項羽=光頭佬
帶住啲老弱殘兵打到最後

比比 （不明）
巴爾 （4月初）
干查奧 （不明）
卡華積 （2月中）
占士 （近日）
丹尼路 （不明）
摩迪 （2月尾）
馬些路 （2月尾）

在2017年，皇馬的後衛線承包了15粒入球中的5粒，比前鋒線竟然還要多出1粒入球來。怎樣激活球隊的鋒線，真的需要施丹去想想主意了。

比比 （不明）
佢都失蹤左好耐下

我聖

JLS: "Modric's injury now has been found to be not as serious as initially feared. He'll be out for 10 days."

占占

好好休息 歐聯復出

最後還是要輸喔

好掛住比比 開頭仲以為佩狗雪9佢

垃圾馬

我朗幾時生性

有冇人有睇達仔if stores? 條友好鍾意用手機撞人個頭

記返起對馬拉加場波聽到now講波佬講錯對面教練個名做馬些路路

估計歐聯做十六郎
卡利祖倒戈屌打垃圾皇

拿玻里近排好似個勢好好

駁唔到 睇你表演了

Get well soon

多蒙特簽下瑞典17歲新星
險簽

好波

劇本

跑死摩迪 高仔靠你頂喇

上場對A米麻麻地 但係最近都唔識輸
想像唔到丹尼路對fit嘅梅頓斯

瘋狂通渠

頭寒吧
我沒有辦法為你醫猛虎占士

金毛唔踢都傷
比比又係傷得好神秘 又係無啦啦就話傷左

仲要傷左好撚耐

決定深潛感情台

比比上兩年咪都係咁成日無啦啦傷
但傷好後又真係踢得好

呢件好有型

唉… 仲FF左一兩日今年有機會聯賽

冇哂後防點搞

傷兵多到咁..點hold住個優勢唉

頭寒囉

11個正選傷5個

比比究竟傷幾耐

安安喲
快要放新年假了喔
也代表要輸球了

白色風褸型好多
呢度好似有人買左

聽日就要出局了

後防反而唔擔心 仲有幾個未傷 ！反而前面真係射極都射唔入

但場場都係個幾個打足 會好攰又好易傷

拿大哥好似由b隊升上黎之後都冇傷過
但佢本身好似有糖尿病
咁健康好難得
相反睇下毒撚
訓練都可以傷咁多次

今年風䄛都好似係紫色
白色嗰件冇記錯嘅話應該係zne hoodie

拿大哥個份對足球嘅熱誠真係難求
換轉係我有病可能都係hea下算
金毛就真係慘 做開運動都會知有啲傷患點睇都唔會好

就係果件

準備深潛

仲以為今季開個靚頭 幾好運咁 仆你個街可以傷哂D人

季季都係咁隊醫食撚屎啦

1415唔輪換又係咁多人傷 今年輪換都係咁多人傷

你
有一百樣缺點都喜歡你

見到c7咁樣真係好心痛 係差啲運 我知佢已經好盡力 大家唔好再逼佢啦！下場佢會入2-3粒回應大家！

唔好再燈

C7我對佢D信心與日俱減

唔撚好再燈啦好唔好啊屌你老母
由你燈鳩阿朗開始佢一粒都未入過啊

基斯坦奴到底係真定假皇
我已經分唔清

屌我岩岩都睇到呢個post
假皇

用黎娛樂下囉 洗咩認真呀

見到個傷兵list都知要book定潛艇

會然基斯坦奴
皇馬的球迷請你不要再燈了
馬會的賭徒求你不要再燈了

聽日毒撚話會有份入名單
希望踢得多過兩個月

歸位

打翻好啦好嗎？

聽晚又要睇擔泥

BTW 有個新仔
archaf
呢個名讀 呀chaf???

原來連華仔都冇
456垃圾皇

踢到90分鐘先講

金毛加油爭氣

個post抽水假膠都唔知？
假皇唔會同你4點3睇波 第朝7點半起身！
屌你老母就假

有無手足留意開b隊
講下個青訓咩來頭

占士

假你老母臭西

其實會員基斯坦奴就係阿朗
掛住上連登唔練波搞到冇態
仲成日自戀話自己一定有波入

而家呢邊d新人講野咁激進既
真人應該mk黎

媽 我好怕

冷靜小小

屌！比人屈呀家陣

我最憎mk仔 mk仔死全家

會員 世界情色王
屌死佢岩架啦

佢真係唔爭氣
難得狀態有d起色 又多人傷實有得出
點知佢自己都傷鳩埋

都係綠豆仔你最醒

咪撚再燈ok?

燈到gap王同綠豆仔呢dmk仔長命百歲

求下你比我60歲死
唔想累人累物

Gap王綠豆仔返5p啦

我不嬲都唔迷信 但都覺得佢好燈
自送佢瘋狂吹奏後 我皇就愈踢愈霉

小妹求下你唔好燈我呀朗啦

請為占士打氣

西甲各隊最差球員
皇馬：干查奧

唔會差過擔泥掛

笑左，green bean snake 話人mk 仔

有無清可以解答到禾

之前先去韓國玩泡菜妹

聽講綠仔仲係泡菜

好似都stay左好耐 唔記得佢搞咩

綠豆會唔會係泡菜落地生根

我55歲夠了

唔會
me浪子黎
除非有巨大既金錢誘惑

綠豆蛇返左香港未

懷念gap王叫春的聲音

佢係公海叫春

搞咩連華仔都冇埋

華仔都連踢左十鳩幾廿場
比佢抖下好過啦
反正西盃唔係主要目標
無謂強求

利申：鳩估

鳩估
擔 拿 拉 干
腳 米 高
師 馬 朗

機司右閘
出埋Isco咪算

起碼冇累皇輸波
你睇擔泥

占占唔係話要step up 提早復出咩？

難講 你懂的

有friend子話占土係練波果陣俾拖舟偷襲受傷

有一場派膠差啲輸埋

懂球帝

C朗真懂球啊～

apps 名

識波帝

真•識波帝

光頭佬

唔出都合理 帶傷上陣好難發揮 同埋又有機會加重傷勢

占屎另一隻腳又不適呀
好心你班迷占睇下新聞

某啲疤狗會陪人捱夜睇波㗎

D疤狗仲撚緊張過部分假皇真阿迷

呢個真

安安喔
今晚看不到球賽

左腳球王快D好返

有時有啲野 大家都明

唔撚係咁癲掛 我地都唔會起身睇疤失分啦屌！

今晚唔一齊睇我皇出局既都係假皇
捱夜睇西波

我會睇！今晚見啦結衣

🦊🙈

垃圾皇未打西維爾前
某幾隻疤狗仲幫手推西維爾區
打完之後西維爾區沉到唔見埋

馬些哈

咪又係到r fd子

卻老不要傷

嗰個咩土方入中立區百屌皇馬，好中立架
仲話積仔嗰球無12碼又剩，結果一睇慢鏡柒晒

話口未完就有隻阿狗

點呀 死熱狗

陰公豬 熱狗永遠比阿狗食住

2:1
阿記又贏

牙禿同gay 王隻揪隻啦

掃蕩阿狗

但熱狗有未來

要抖一個月

O仔外借後第一場(好似係)

阿狗

你呢個細蚊仔又嘈😂

雲加是最勁

The 32 refereeing decisions that went in Madrid's favour so far this season

疤真係上至報紙下至會員都係怨婦黎,球季都未完已經數定先

之前已經整咗篇n個原因c7唔應該拎金球獎

加媒

S_Bxxxxxx 應該mon 緊po

好似唔止

UEFA同FIFA又迫害疤

ok 我講得亂左少少 我係加泰人 基本上一出世就比馬德里果面歧視 啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地 所以我好憎西班牙政府,馬德里 佢仲講過好耐以前既皇馬會捉巴塞球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

係啦係啦你係大哥哥啦

有時一隊球隊黑人憎唔一唔定關球員同高層事 而係啲球迷同周邊媒體

C朗今晚應該唔會踢足90

thx燈

皇家馬德里周三鬥切爾達，盼收復前失，而最大武器可能是死球。該隊13個死球入球，暫列歐洲死球入波最多的球隊。

死球戰術never die

皇家馬德里球星基斯坦奴朗拿度與女友洛迪古絲去完滑雪之旅後，因手腕問題無法駕駛其林寶堅尼靚車，被迫要驚動警察，叫救護車回家。

皇家馬德里教練施丹證實，哥倫比亞中場占士洛迪古斯因小腿肌肉傷患，將缺席周三作客切爾達的西班牙盃賽事。

你地個沾沾唔爭氣呀

仲要抖多幾個星期

今晚豬少當贏

手部受傷

抖到季尾唔該

西班牙盃係咪同歐聯一樣計作客入球?

今晚真係等睇出局 條後防...

On撚9

傑志簡直係香港皇馬

較左鬧鐘起身睇 9點堂 爽牙

Pepe去河北

Pepe has agreed to join Hebei China Fortune when his contract expires in June. They'll pay him £300,000-a-week.

LIVE POST
唔睇係假皇

再見了 屁屁大哥

屌你死佩狗
個心好刺痛

唔係掛

一代武僧
覺得金毛都會有同樣下場

30萬

佩狗連牙朗都想賣

果間支那球會好似否認左

最好啦

係去都唔好去蝗超啦屌

唔好去中國

番家鄉都好丫

幾時到擔泥

比比pls stay

比比大哥

可以聚腳於皇馬隊中
然後同沐浴更衣
為何去支那吸毒霧？
(任我行）

主席會老死未

讓理智在叫著冷靜冷靜

冇人開live post?

邊句黎

可以聚腳於康莊旅途
然後同沐浴温泉
為何在赤地上獨行

好似係

正式宣佈 以後任何賽事包括友誼賽

只要有擔泥正選一律唔睇

擔泥狗我屌你老母臭閪

擔泥佬我屌你老母臭閪
另外棋靈王你又燈中啦 開心啦

下個 topic
擔泥路斷腳死全家 ok?

唔好斷腳啦 醫返都曬藥費啊
死全家is ok

點撚樣呀棋靈王
又比你燈撚中啦
我理撚得你係真皇定假皇
以後係皇區我見你一次屌你全家一次呀

不了
唔值得拎黎做topic

賣佢踢中超拎返筆算啦
第一球 都算 唔怪佢
第二球先仆街 企係度望 又唔係守第二個
唔撚識守波返鄉下執牛屎啦

記得輸1:2果場
Kroos散步回防都快撚過隻擔泥狗
今場又黎

食屎啦丹尼路

啱呀 丹尼路我屌你老味

dllm 丹尼路

勁啊佢,仲可以笑口齊齊

皇狗命數已盡

訓醒唔知會見到光頭佬點攬隻擔泥狗呢

值得期待 訓2個鐘又番工

分分鐘kiko打右閘仲好過佢

Zidane: "The first 35mins were phenomenal. Danilo's OG was bad luck. "

零反

有擔泥佬=唔撚睇

垃圾

擔泥好波
正氣好波
拖舟好波

到底幾廢先可以入咁多烏龍波

你都有入

Now反擔泥先

以光頭佬眼光應該睇得出擔泥佬咩質素
希望下季可以賣撚走佢

施丹在執教皇馬首季就贏得歐聯，C朗表示這位新任教頭短短一年間就將皇馬撤底改變。

即刻bin屍

佢睇唔出賓周咩質素果下死呢

死攬同鄉

拉膠入還入，有得獻頭將功補過
擔泥佬有咩可以獻?
獻左個屎忽比佩狗呀?

西班牙《馬卡報》也指出，「殺死」丹尼洛是容易的，但把球隊在西班牙盃上淘汰的責任都推到丹尼洛頭上並不公平。

唔好怪擔泥
佢係垃圾廢物大家都知
要怪就怪明知佢廢都死出佢個個

下季真係要換前鋒喇
牙朗又老一歲
賓周馬繼續一啖砂糖十啖屎
所謂做波能力 今季得啖笑
憑咩同哨牙狗利雲果d比

Yes
仲有光頭佬同賓周

唔想反拖帥

希望賓周快d坐監

又係擔泥佬

唉 無哂心機 鐘意屌就屌啦 ！
如果我真係燈神就好了 我認為皇馬今年雞胸 聯賽比疤 歐聯比馬體！
對唔住咁多位

所以我成日屌拖舟用人唯親

丹尼路今場連攻中都打埋

西班牙杯三場入兩球

希望大家唔好再屌擔泥
我都原諒佢了

出局係因為沒有占士

早d出局都好既 比班大帝多d時間週中抖下
再傷多一兩個就食得雞胸

btw, 屌你老母擔泥佬

由牙禿大傷已經雞胸味濃

大比定擔泥?

大比

睇多一兩年你就會睇化
特別係經歷下雞胸／十六郎會更快

全盛大比>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>學界右閘>>>>>>>>>>>>>>>>擔泥佬

其實已經可以肯定食雞胸啦
戰術主打兩邊 但你傷撚晒兩隻閘
再加隻擔泥狗

擔泥輸第一球個企位簡直世界級

真係寧願出少個
中堅埋去迫人佢都唔補返個位 仲係到散步
傳波先開始跑 d意識真係學界都不如

我禿已經可以係跑步機練返跑 希望四月初真係可以出得返 重拾狀態
四月中同月尾打馬體同疤
無我禿 球玉同監獄打雙箭頭等於進攻黑洞
兩個一齊唔做波 等食

好心比班新仔一齊上啦
呢場次回合 寧願你出辛仔 達仔 機師一齊落場試下(個人希望呢三個可以成為將來既班底主力)
好過見到兩個黑洞
唔洗諗下場都會見到兩個黑洞on99有正選

牙禿跑步

出達仔馬撚都好過賓周

丹尼路同施丹有冇做過愛

之前死攬新金童已經抵屌
攬賓周仲on9

乜又係你啊擔泥狗 唉

屌奶星 一起身又見到全城屌鳩果2條垃圾
到底佢兩個做過咩可以令光頭佬場場出

用人唯親

唉 冇占士果幾場 全部都輸

Bale出返黎嘅話
推機師做右閘後備
將擔泥變成第三後備算
睇完擔泥d表現
我覺得廢沾d甩波都係少事
但擔泥次次都係致命失誤
個陣真係名都未聽過就買返黎
點知3000萬買件學界不如

皇馬fb全部都係屌果兩條垃圾既留言 睇到我好爽

從來都唔屌球員

忍唔住去佢IG嗌佢含鳩屎

下場咪又係繼續用擔泥 辛仔 賓周

我醒
成季第一場無睇

占士頂丹尼路

擔泥真係皇馬屎上最撚垃圾既後衛 2球都關佢事 睇撚到嬲閪咁！ 其他球員都生生性性博老命 只係差少少咁運氣！！！爭小小就入4強啦屌你老味臭化擔泥 見到c朗就係好唔抵 佢已經好盡力了 唔好屌佢啦大家

迷沾反沾停戰ok? 一齊反左賓周周擔泥先

占士至少唔會入自己龍

疤快撚啲晉級添呀 唔好搞鳩個聯賽！

晉級拎亞軍！

agger, 掂泥我當啲人傷尻哂佢出佢我都冇野講，屌你死攬賓周唔出達仔同馬撚想點？

嬲到打錯字

Ok 統一戰線 不搞內部分化

有冇人呢幾日個window10更新完之後
部機超慢
特別開機果時

舊屎有時都算 甩波仆街果啲當佢力不能及
擔泥果啲唔止能力廢 連意識都無 唔好講3000萬 你倒貼都要考慮下

第二球佢逼都唔撚逼係咩意思？

下個post頭大字屌柒佢地唔該

最近呢四場入波好似除左馬些路嗰球之外，都係靠角球罰球同十二碼 我地啲前鋒個態真係好差

點會用win10架

前面馬題路
後面放題路
C朗又要睇女狀態

第一球佢睇白白睇住拉膠去逼人
然後等人傳左個波先發現自己唔記得補位

賣賓周去阿啦屌
開季個陣傳佢去阿我開心左成個月

踢法問題

而家前面D把握力垃圾到唔想睇
阿朗好似拎完歐國準備收山咁

傳去阿=無傳

瘋狂中柱真係唔知想點

對切爾達四球都關放題路事

人地醒目緊係強攻皇馬右路啦

公道d
首回合第2球係機師

咪係

公道d
但都係要屌放題路老母

你個名

依家爺爺要target幻幻 40m都唔會要監獄馬啦

買賓周送擔泥

四十萬港紙可以考慮下

四萬啦 呢啲一般貨色

岩岩睇完精華 第一球 擔泥唔返去好過返 本身又唔知企左去邊到 又搞到own goal
第二球 明明人地攻緊左邊 佢又唔收返入黎 死都要mark住右邊條友 完全唔知做乜撚 完全無腦

認真
賓周馬問題大過放題路好多

佢應該怯場信心無哂 亂跑亂斬

皇家馬德里在西班牙國王盃被切爾達踢出局，教練施丹為球隊踢得好但未能晉級表示失望。

我覺得兩個問題都大 有邊個可以做到兩場都OG

兩個都有問題，但擔泥出都可以理解做同位置球員傷哂冇計
但死都要出賓周真係on9

失波時肉疚擔泥一轉臉
為日後禿頭照出你正選

【告別三冠王】西媒：皇馬再重滔覆轍

賽後西班牙《馬卡報》打出了「歷史重演：施丹的皇馬和安察洛堤的皇馬一樣」的標題，說如今的皇馬正重蹈兩年前的覆轍，也是球隊出色成績被終結，球員傷病不斷，而且同樣在西班牙盃上被淘汰。

值得一提的是，在皇馬球會115年的歷史上，從未取得三冠王的榮譽。而巴塞曾在2009年和2015年兩次取得三冠王的榮譽。

一絲不掛？

英媒爆料：莫拉達有意轉會阿仙奴
死光頭佬,有達仔唔用 死攬契仔
雖然係吹水文 但走都應該去車或祖記

數據統計顯示，C.朗拿度是歐洲五大聯賽今季打門框次數最多的球員。他已7次打門框，和迪布尼一樣多。在他們身後是6次打門框的迪施高和利雲度夫斯基，以及5次打門框的美斯、尼馬、卡拿斯科。

識貨

如果達仔真係走
有邊個名氣大過正氣既前鋒可以買

用達仔
要買就戴巴拿

無睇開意甲
國米個伊卡迪勁定戴巴拿勁？

戴巴拿未必黎, 佢好似傾向去疤
奧巴美揚可以諗

拖舟好似話過唔要佢

佢一直想買夏世三打翼 咁C朗可能打正前

我拎馬撚出黎塔養下好過
剩係身體質素已經勁過好多前鋒

依家好似又話比比大哥單野係流料

5月仔回家

跟占紛紛欲睡
是否傷患令人很累？

希望占士早日復出加雪賓周
占達連線

bbc已經過去
JABC
James
Alvaro Morata
C7
Bald

主席識波

五月仔係嗰邊都冇得出

貢橙

並未能晉級亦傷哂啲人
不用淪為二弟 別尋是抽水
隨時能雞胸亦隨時反cup
這樣遺憾或者更完美

德國「轉會市場」就西甲球員在過去十二個月以來身價的變化作出了評估，皇馬中場J洛價值由一年前的8,000萬歐元，大跌至目前的5,000萬，跌幅達37.5%。這名正值25歲黃金期的哥倫比亞球星，身價大跌的主因是今季不為施丹所用，已淪為隊中的長期後備。

占士是無辜的

主席funson
btw 我知係失憶蝴蝶

郭富城嘅勁？

拜仁想買占士
揾媒體做野

識野喎ching

冇咗細佬又唔識攻了

馬些路週期表

長出>冇得抖表現差>比人屌>受傷/雪藏>隊波唔識攻>懷念細佬>強勢復出>踢得好>長出

擔泥路週期表
廢>比人屌>更廢>比人繼續屌…

依家擔泥仲有埋烏龍球

奧巴馬咪撚搞啦 得個快字

賓周週期

長出>垃圾表現（同時比人屌）>垃圾表現（同時比好多人屌）>入一球半球吊下命（都係比人繼續屌）>長出

五月係德甲好似冇咩出場，波都未入過

傷過一排啊

今季仲未有靚組織入波 入波大部分都靠死球
上季都有james 同c7做配合j下 今季真係

冇占士解放進攻能力真係唔掂

有你係到對面攻擊力提升一百倍

冇左占士
係關鍵時刻冇人做致命遠射/助攻
歐聯比達仔個球

我頂bale 個位應該幾fit

賓周得個廢字

不了 你返巴西吃屎仲好

今季都有入過靚反擊
個陣仲有人話拍得上摩佬個陣d反擊

成隊得我唔識傷

捨得換人未
後防啲垃圾唔清都唔洗旨意踢得好

係拿大哥 你已經傷過

摩佬果陣既防反真係世界級
冇得比
快得黎有系統咁走位

但個排多仔d反擊仲快

屌你玩燒味都麻煩高質少少啦

目前在少打一場下仍以1分優勢暫列西甲榜首，施丹籲皇馬目前最需要的是重整自身：「我們唯一要做的就是好好休息，再調整自己的態度面對未來。我們仍力爭兩項大賽，不用回望過去。」

大家請相信拖舟

感動既反擔泥成為主流

施丹對賓施馬的無條件支持開始顯得誇張，因為現在看到賓施馬在場上如無頭蒼蠅般亂跑已經成為了常事。更糟糕的是，賓施馬在場上的冷漠心態。

好似記得 果場高仔有出
印象中賓周有份參與

香港時間1月26日晚，效力於皇馬預備隊的中國小將林良銘在個人新浪微博上曬出了一組自己宴請皇馬眾將的照片。

大陸仔始終都係大陸仔，淨係識得做呢啲所謂交際

幾時會見到一個預備隊請一隊食飯架

擺明係支那人安排 見到都柒

[url]【回歸盃】皇馬來港賀回歸存變數

好彩假假地之前都叫返過大陸睇我皇打國米 仲見到我占射左球靚罰球

一定係有人安排做show架啦

做下樣飲杯野就走人啦
食佢老母臭閪

條友都冇位坐

重點係比比個頭

施丹咁落去唔係辦法，技術一流既陣容，英式既踢法。。。兩邊斬，防守反擊，死球戰術

沙比d pinpoint太顛

安安喲
年三十 記得早點回家喔

世界皇迷主流

我為我當年覺得佢有朝一日會成才向各位致歉

話唔定佢係下一位摩迪呢

我都想啊

好過賓周馬行行企企

下個魔迪會係高仔

收爐啦

食女收爐？

又要比親戚問幾時拍拖結婚

屌你就緊架啦
埋位啦

gay王mk

好想做愛

希望今季完結前都唔會再見到你吹奏我皇或任何一位球員

大家今日除左食飯
仲有咩節目🚬🐋

Call g啦Ching

不了
雞年call g會犯太歲

已經去左台北了

戰術唔係問題，皇馬本身套陣容適應性好強，小組防反燒味都玩到，問題係某啲球員個態同埋傷患
而且皇馬偏英式唔係第一日既事啦咁多高點揚長避短好正常姐，打英超球隊先玩返小組囉
btw佩狗未賣奧燒同迪馬之前都仲有好多小組j既...之後就..

Why
旅痕？

原來下場打皇蘇

0分

今舖真係456了

冇埋迪馬搵黎走位咩
一係就識俾唔識走
一係就識走唔識比
一係就識但唔做

14年對疤果場國王盃決賽
迪馬真係s鳩m

但人剩係記得猩猩爆入去射入

冇計啦 不過而家既皇太易mark喇
進攻套路唔多 每隊波最少要2個人扭到波/突破先可以多變化 而家前場過唔到人 不特止 連pass波走位都做唔到

牙朗每次插花我就想打9佢

毒瘤係賓周

阿朗唔插花過人成功率好似高好多

就算宜家慢左好多 有時一下變速就過到
都唔知佢插乜柒

可觀性又唔高 次次插2野就傳波 完全無作用。
雖然佢招絕技幾好丁 但是插花果野就幫唔落手啦

Ronaldo Chop??
係幾正既

係 仲記得上季有幾球出完絕技遠射入網 係靚既！

正想講 成家飲慘汁

仲慘唔夠

好想問佢點解你咁撚廢

祝皇狗新年大「吉」

chop波
打機好用啊 出完就遠射

新年快樂 祝皇馬行大運

各位新年快樂🎉

雞年得個吉 恭喜恭喜

上年已經行左大運了
今年...

新一年 祝皇馬得個吉

HLNY

各位新年快樂 祝大家身體健康

雞年食雞胸

Happy new year 皇迷們

咩事咁大仇口

🚬

Molamola

玩完

祝各皇迷新年心想事成，唔好俾西波激到爆血管

新一年大家最緊要健健康康 發大財！！

安安喲
大家快起床賭博 贏錢喔

新年快樂 雞年雞胸

手足們新年快樂

希望雞年 我皇一洗頹氣 球員手足個個身體健康

雞年梗係食雞。。。
祝大家新年行大運

我要長頭髮

新一年想收返埋個平安鐘

新一年繼續踢西波
皇蘇west time west ball

好靚仔

都幾似keyword 丹狗個樣

岩岩係youtube睇到季初對皇蘇精華
個場無用c7同賓周 贏3球

果場有blad

bald

各位新年快樂
祝新一年唔港再睇丹尼路

ching一定想比人開年

新年快樂 祝各位身體健康
賓周醒醒目目
擔泥放入雪櫃

擔泥就賣啦
見到佢坐後備席都驚驚地

今年希望有冠

袋左世冠了
無其他架啦

賓周懶到出汁

唔好係真

其實球迷好想睇佢正選

無得踢之餘
踢正選個條友踢得又鳩
係我都想走

全世界皇迷想佢正選 但係拖舟

有冇清今日拜年

上場賓周失蹤成場唔使換走
達子80分鐘上場，馬撚89分鐘

你話正選哥個好波又落力 爭唔過就話冇得講啫，屌你個賓周 仲有光頭佬死攬又係on99

老實講 唔想拜

點牙hku 都唔想？😨

搵人同拖舟開年

皇區多hku 但我唔係

Happy Chinese New Year

祝各位新年快樂

光頭佬死攬法國契仔

我屌左光頭佬用人唯親咁耐
終於得到認同

有新post未？

post頭用咩好？
三線全面崩盤？
棋靈王燈力無窮？
擔泥佬仆街死？
賓周快去坐監？

雞年快樂

雞祥如意

如若要愛你
是這樣靠天份

睇留言有人話賓周勁佢好多,仲要好多人like呢個留言
仲話賓周完全適合皇馬體系

新年希望賓周同擔泥快啲斷腳呀

今年佢地應該全勤了

Fb班人 人云亦云架姐
前個排 「占士好勁」佢地都講得出啦

暫排西甲榜首的皇家馬德里，縱然陣中傷兵滿營，不過周日主場面對皇家蘇斯達依然可以看高一線。

皇蘇比疤炒完要攞我皇嚟發洩

唔知有冇兩成人係真係有睇波

個個都讚箂斯勁廢托勁
明明連卡卡踢緊邊隊都唔撚知又話勁

冇新post?

雞場如意

1001